女人同老一輩真係最煩

全部都唔講道理
前者識道理但唔講道理
後者固執, 對人不對事, 固執, 永遠覺得自己岩曬
好攰呀 同我嘈無所謂, 我咪認死狗囉
佢地互相嘈真係..唔講道理 v.s. 唔講道理

女人同老人一樣天性自私
老左既女人仲恐怖

老婆同老爺奶奶住?